[LIHKG] Galgame推薦及討論區 11 聖なる三十路～るるるうううう～

神作

留名

獻俾一眾廿尾既chings

三十路
JK

下作隻人妻先係 係

新po留名

開唔到驚留名

廢青留名

Fate 15週年唔係上緊HF劇場版咩
定係仲有新搞作

係咪未轉區

轉哂

等月尾玩E2吧

唔制呀 クロ開正哂我嗰飯

有無用le
隻いろとりどりのセカイ要開le先玩到

有呀 基本既野都試過哂

LM此post
btw有冇人玩過minori個隻新作 食唔食得過

咩黎？

而家點？
睇左下百度果鳩驚區都有人係咁

さくら、もゆ開唔到驚?

玩玩下有error

做緊狗

玩到一出立繪就彈error話開唔到立繪個file

係有bug定係破解先error

出立繪係咪開頭坐火車無耐之後個part

執朱古力嗰度

裝完就玩 無破解

執朱古力我無事喎

why me

你試下重裝隻驚

裝左三次

係咪未更新directX呀

我が家のリリアナさん THE ANIMATION
好正呀，打左幾次丁

試下non unicode set 日文或者直接用日文windows

番去試下

more文乃pls

一路都係日文

幾耐無聽過榊原ゆい

呢排好似見多左,唔知係咪20週年爭取下曝光

LM

有新搞作，未講係咩

遊戲，動畫，電影，街機
跟住仲唔係真人化

樓主揾唔揾得翻早幾年你係高登比我條link
貼吧講無限煉X 劇情劇透條link

Ching係咪認錯人

一定係你

佢轉咗好多次名
咁你都認得

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經。。。

揾唔揾得翻 想介紹比個fd睇下

好似係百度link黎。。。
Btw 除左上過紅人榜果啲
已經搵唔翻開過既posts

有冇機會揾到

你有冇高登ac

有，都係舊底個名

唔好得罪神父

有冇ching 可以幫手揾下

百度del左post啦

睇佢，分5章，講得好詳細

[favorite]Favorite社非日语环境 解决立绘崩溃的补丁
wow左未

齋睇劇透無限媽煉姦個故都幾神，不過太重口味

🤔

利申我而家先down緊隻驚

多謝巴打

收工有得玩gal驚

自己畫？

求角色名

no la
邊有咁勁

空門蒼

呢幕句歌詞好深刻
歩き続けることでしか届かないものがあるよ

全GAME最淫底個位

又要聽了

上個post都話f社慣例

未玩過f社生肉唔清楚，淨係熟肉試過咁，但係有時返去同一個位又冇事，所以次次都係會彈既位前幾句save低不停skip到突破為止
呢隻就預備挑戰生肉

F社game一向有立繪問題
通常都係轉去隻program要嘅language
試過玩漢化都會彈

Fate HF個前賣券搞咩

對魔
對波

畫到氣球咁

咁你揸唔揸

我等遲下揸呢個夠。。。

唔係偽娘咩
想揸條丁

冇新消息

你唔係淨係用純愛咩

係
所以凈係會丁純愛scene

Down個 全cg save慢慢j 唔岩就飛 成日咁做

偽娘!?
有冇DETAIL

上個po好似有提過下

新年要返鄉下
仲諗住玩跨年拔打跨年丁

諗定點翻牆

買咗張中移動數據卡
你見我而家仲回到你
牆都唔使翻

原來你已經翻左
收費點計?

佢個隻係大灣區入面用
睇youtube, google全部無問題
70幾蚊三日，一年返得一次咪蝕比佢

新年=推gal 最慢最難
幾時到凌晨

成屋都係人 點推

喇叭推到最大
嚇到佢地走哂

過年屋企無人開COM3D2整新女

整完掟上黎睇下

貼返上隻算,無口官設改少少已經好萌

呢個年代，傲嬌雙馬尾=__ __

上集幾正

さくら、もゆ。 -as the Night's, Reincarnation-
中央値 98
平均値 88
データ数 34

廚力Max!!!

新年玩舊驚 沖喜下

新正頭 要紅當當

什麼鬼

純愛撚去推下保科有希定下驚先

賀年圖支援
祝大家青春常拔

play play sin

wtf，堅定改既

深夜先

翻左落黎啦?

Yes,上去逗咗幾封人仔

雖嫁猶幸

咩game

漢化組惡搞系列

似天神亂漫

第一眼覺得似初雪櫻果隻畫風

封緘出左漢化 快到咁

天結有未

心願屋上年年尾先開始漢化
其實我想r10漢化多d

初雪櫻再幼d

r10仲未有咩
咁高人氣仲以為會好快

未,哈尼果邊無咩消息
同埋r10文本量大

心願屋呢d毒瘤無視佢啦好嗎

仲有個默示,機翻再加偷文本

ひとのふんどし

無留意佢地d鳩野

坐定定等睇

真毒節目
生放有咩搞作

試驗版聖光？

行到好迷失，無乜hints
堆cg打聖光打到光之美少女咁款
仲衰過ps4
暫時得場女女女scene

1都未玩完 要快d玩埋佢先

係時侯學日文, 起碼都要識50音

其實就算比你有機會買 到時你都未必買好多隻

呢隻咩黎

evenicle 2

諗住買隻神採支持下

去之前買定花紙
自己一個行開先
買完攞花紙包住

利伸 試過
話送俾朋友

其實買完即刻擺落袋咪得?

攞膠紙封膠袋口咪得?

你唔封密實嘅話
老母就會問咩黎 俾我睇下

下?你幾細個?

我就直接話唔比, 每次去完旅行返黎都話唔比開

去到日本, 買野果陣叫佢比多三個膠袋我

貼張退稅膠紙咪得lor
唔好話阿媽，海關都唔開得黎睇

呀媽同我關係好好
我平時乜都同佢有傾咁解姐
除左eroge

母系gal
ママとの甘い性活
癒され母

母系正呀
真實老母 唔好混為一談

話說ching你有冇herencia最新果隻relaxation
揾唔到seed又買唔到

ASaProject 新作

btw 希望今次好笑返d

你指雙主角個隻？nyaa有呀

睇睇先

想dl佢首主題曲聽，可惜搵唔到

舊作玩過邊隻

屌今次係咪ptbf

スキとスキ
かりぐらし
恋0
プラマイ

スキとスキ 同かりぐらし 玩左一條線就冇玩

かりぐらし淨係玩左絢花線

スキとスキ好似玩淨2個サブキャラ

1、19、29、34、39、49

捐左比賽馬會體藝中學？

幾時到月尾

今個月尾好鬼多野,搞到我要換定hdd

話口未完masterup左

爆機了

望左隻手好耐先發現原來係手紋黎

你唔講都無留意

好懷念

移動廁所figure

好正

訓前一推 各位巴打快入a社坑

d cg幾正

幻創のイデア 既bgm世界第一

屌你 正呀喂
石惠

GAME CG 黎??

成個新年假推完隻銀色、遥か
甜到糖尿

tone work's三隻都好正

不過劇情真係太長
但又忍唔住想一次過推晒成條線

等左五個月先拎到貨，掛係房門後面輕鬆突破屋企海關

新年特價買咗phantom trigger嚟玩
好正
玲灰
Master

出極未完
要不斷課金

巴打個櫃訂造?
之前上網睇嗰又貴又唔靚

劇情唔錯
覺得幾抵畀

steam?

Ys

Cls,一大堆咸濕figure

聖少女D game

聖少女好正

巴打係咪一個人住？
好難想像屋企人點執屋

工人執

痴線佬

岩岩巴打部手機係面前
睇唔到樣

啱啱上堂睇拔作情報比個mk仔𥄫到
而家好老尷

洗乜理佢 繼續睇

咪係

屋企有賓賓執房都痴線。。

笑左。。。仲出單行本

買買買

冇

你幾可見過有？

要返香港了

去咗邊

幾日群馬縣雪山附近
幾日東京（秋葉）

頭已側

人坐耐左係要有d活動先得

四妹果張

4個都正

毒撚第一次去東京有咩地方要行

Day1: 秋葉原
Repeat*

幾時去

20-26
暫時諗住行老秋 新宿 中野 涉谷

買gal野最緊要softmap
k-books
sega 3號店右邊間唔知咩trade
另外animate5樓有saga planet shop
同埋yuzusoft shop

同埋らしんばん
駿河屋

未必係買gal
gal應該都係買隻一手既收藏
主要應該係買普通動畫野

好耐之前都去過一次秋葉原果間K-Books
真係幾多galgame野賣

間野大 分類又分得好
唔洗搵到隻狗咁
下次一定行左呢間先

邊間多中古gal驚

softmap都多 有一邊淨賣中古gal

中古驚好多細鋪都有 唔知名

男主好煩膠

有冇案例

成為第一個澳洲案例

睇完你地討論就唔知點解想貼多次呢個old news

記低先過幾個月第一次去老秋
但得一日時間唔知行得幾多

雪菜生日快樂

是但開twitter都有好多retweet果啲

仲可唔可以睇twitter

最上果兩隻係咩黎?

唔知點解係得四妹果張畫到錦有意境,落緊雨望出窗等呀哥返黎

秋葉原 應該預幾耐行？
1日行得完？ 利申Gal動漫毒令

plan緊去日本, 諗緊福岡定東京
但東京d景點麻麻地咁 唯一吸引得秋葉原 , 老秋係咪毒令必去?

次次東京都係住秋葉

thank you 想買gal收藏好耐

最上 花の野に咲くうたかたの
第二 お兄ちゃん、朝までずっとギュッてして！

秋葉最好預3-4日

返到香港了

想問各位巴打用咩痴掛畫poster
我用開blu-tack 但耐左會痴死左係牆 好核突

標準答案: 3M

買個痴牆扣 perfect

透明膠紙is enough

咩類別你唔會行?

掛畫既話我係鑕牆, 不過我自己本身係掛書櫃

盡量唔鑽，幅牆一個個窿

鑽書櫃

白箱

今日唔碌FB,IG同Twitter

做咩

毒撚fb同ig都冇朋友，唔怕

好多蒼彼

twitter好多情人節圖啵

見到自己

點解冇一張咸濕d既

伊莉雅同小黑個張

今朝一開中哂地雷

若然係毒丁fd溝咗件豬扒哂恩愛，咁你怕唔怕

投降

都冇露野

仲未玩完你條線

哇 唔好講到咁恐怖啊大佬

unfollow啦

有妹 唔買18禁掛畫

買穹掛畫
貼桐乃，紗霧海報

醒醒，你沒有妹妹

成個twitter全部都係雪菜生日圖...

幫佢整埋蛋糕慶祝果D真係好有愛

本身關東關西名古屋有off會

遙空地獄朱古力

桐乃不了

啱啱返屋企

趕緊返屋企玩gal

為左向妹表達你既愛應該掛滿實妹特典掛畫

不了

現實中既實妹=屎

慘得過屎都冇得食

無妹既先有幻想

記得閂門

真 實姐妹多數都係閪性格

死啦, 我有種諗法係安眠藥後裝假鳩+貞操鎖...

頂

呢位巴打好危險

貼係床上既天花
訓住睇

上班上到想死

仲有40年

60先中年
仲有7-80年

可能得1日 或者幾個鐘

仲有2年逃避現實

月尾復活

古代平均壽命黎講
我都差唔多可以死

聖經年代? 挪亞個堆900幾歲bo

感動死人
當人人都有900歲個時 450歲都仲係中年

東亞啲國家以前三四十歲就瓜了吧

而家連登都有之前講既查看被引用回覆功能🤔

Getchu美少女ゲーム大賞2018

17

Deep one

如月真綾
Clock up

Love holic 呢D都上到

有冇人玩過シナリオ第三果隻，咁拔既....

柚子

睇錯左總合。。。

柚子シナリオ第三就不得了

CHARACTER 第一 七海

BTW sora應該再高d

角色個項蘭斯係唯一上榜的男人

feng 8th 發售前一個星期終於出到trial

咁柚子都可以拔既
七海

Making Lovers 可憐真係好正
Final Year玩真係好有共鳴
利申: Engine 同year同discipline既女2隻手數得晒

祝你搵到份好工
利申engine

今日又玩多次アオイトリ
op前所有野嘅氣氛係幾咁好
跟住就。。唉
可惜了
呢個作品 睇打出嘅牌面本應係神作
而家只不過係打丁j火箭奶嘅作品

點都好 我玩咁耐都係只記得果隻溫柔嘅吸血鬼
真係好溫柔

大量妹控發現 来ないでください

綜合Summer pocket竟然高過蘭斯 , 以為鬼畜王實第一
利申:未玩Summer pocket

Engine+2

唔係妹控不過鐘意七海

假拔真純愛

柚子d特典吸引過隻game

睇多次
原來柚子除左工口都全部上哂榜。。。

弱智

gal界刀劍

祝你地搵到份好工

七海真係好正就算我唔係妹控都幾鍾意七海

CHING KNOW EAT

七海教傳教成功

隻封緘遊戲節奏好慢，一場戰鬥打好耐，血量多，攻擊力低，兩邊鬥r痕，劇情推進又慢

等多幾日咪E2算

set auto 以後打怪轉畫面做其他野

同意 打boss又冇咩壓迫感 個物品欄仲煩 打幾場又要汁走垃圾 試下用修改器 唔洗刷lv先
利申 打左幾章頂唔順 down全cg拔下算

蘭斯10都有得輸！？

唔合理

evenicle 2.

睇黎又可以玩多一個月

其實e社sell劇情唔同戰鬥系統而唔係hcg

btw,
無左bad/覇王end根本唔完美

為角色線 莉賽露 愛露蜜娜

全世界都係key粉絲系列

btw 我永遠喜歡空門蒼

究竟Summer pocket劇情掂唔掂? 見呢度冇人講

女忍者正啲啲

點解我細個遇唔到d錦既女

岩岩出嗰陣好多啵 前唔知幾多個post
btw掂 不過未到神 係既視感重啲姐

E1 E2關連大唔大，冇玩過1

E1玩到第5章 而家瘋狂衝緊

換左主角
不過都應該有ｄ關係

可能有類似彩蛋既野
不過我都冇玩1唔知🤔

有幾個 E1 既人物係 E2 都會出現

台灣巴士

台灣真係正好多
D動漫節 GAL廠光明正大擺攤
香港班死耶撚日日阻住曬

所以咪得key社年年黎lo

HK : 睇動漫=被歧視 毒
玩gal= hentai

全世界都係咁label架喇
係程度問題姐

有無市場啫
台灣gal有市場有得撈
香港

遲下秋8有fandisc

秋回5女一最岩我口味

有無巴打玩完E2體驗版？
女忍者脫離之後唔識行邊

你指醫好佢隻腳之後？
番番去診所
之後阿婆會叫你去level屋
再之後去西邊另一條村

迷宮入面?人像個位向下行到盡頭

原來咁後
我摺埋。。。

想問果隻咩要係個島到強制啪啪啪唔係就拉鳩你逼你扑野果隻game叫咩名? 即係男主係處女廚果隻

抜きゲーみたいな島に住んでる貧乳（わたし）はどうすりゃいいですか？

好似係
但貧乳?

講緊女一,偽蘿

....對蘿莉同貧乳都冇乜興趣
合唔合法既蘿莉都係

YU-NO anime PV

隱藏女主先正
文乃

好撚幼。。。

我隻如月真綾係默示漢化
但唔知點解揀左"不是戀愛"呢個選擇，佢同家姐玩就變左日文
之前揀"是戀愛的感覺"可以玩到結局

啱啱玩完 覺得E2臨尾應該會關事
講多劇透

默示聽人講好似係譯得好求其果啲

咁有冇邊個漢化組譯隻game譯得好?
關唔關我而家人在日本事?之前個end係香港推?

我之前玩都係
睇返先發現係單線漢化
淨係譯左同家姐戀愛個條線
巴打你個漢化應該都係單線漢化黎
上eyny 有得down返全線漢化

DIUUUUUUUU!!!!!!!!!!
星期五開始有mid term

珍惜有書讀ge時光

week 6 就mid term ching讀cuhk?

thanks

為左戒安眠藥我狠心離開香港一段短時間，都算成功

留學定打工

以前好多game漢化都係單線漢化, clannad就係好例子

係香港讀書，只係家庭+健康問題自己一路抑鬱，之前又整親，食得太多藥根本上唔到堂
今次走一轉住豪華少少，頭2晚戒安眠藥都訓唔到，之後打橫打斜咁放鬆個人，就訓3個字醒3個次咁

頂住啊巴打

出黎做野之後就知咩係抑鬱

same

Poly,week 5差唔多

醫生話我天生抑鬱
太多至親一年之間離世就trigger左個病，係中學唔開心果陣就換黎朋友既背叛，話我個樣好似就黎死咁，開始當我冇到
夢想又達不到

講做野，我都知好撚慘，我唔知點面對
對於讀書我又從來唔覺得難既...

有D親戚都係抑鬱，佢又係訓唔到，成日諗埋D生生死死
做咩都話無意思，屋企人勸咗成年，勸到成家都灰哂
而家搵到D興趣，成個人精神咗好多

試下搵多啲野，興趣個D，起碼個人開心啲
心態影響一切

唔知邊個特別好
但係默示特別差
d人當佢出果D漢化=冇出

體驗版？

一開始都唔覺 玩完體驗版睇返官網先知咩事

唉，e社呢隻唔知做乜9
單線之餘仲要d支線可有可無，配角人設唔討好又冇存在感，成條主線得女主/基友同隻魔神有戲份，天使個人設唔錯，cv又正，浪費曬
我直頭冇請過精靈弓同黑肉入隊，頂唔順個人設，仲要唔覺戰力不足
遊戲性黎講，技能數少，9成敵人都係暗，但係主角得暗技，e社係咪太耐冇做過呢類回合製game，慢速果幾個幾乎係可以打完一場都未輪到佢行動肥仔擋aoe係幾勁既，不過一黎輪到佢行動果陣已經比人打殘，二黎我唔想帶個死肥仔出街
然後小野涼子居然唔係主役，死罪
冇動力打二周目，正好等e2算

睇左下啲comments

BBAどもがロリ化した絵柄だな
墓荒らしはやめよ
残飯あらしはやめろ

我既人生應該得幾樣野，我中意既學術範疇, 政治, 足球, 二次元
行街睇戲食飯都中意，有人陪就好
不得不說ACG世界真係人類逃避現實既理想世界

成隻game其實係唔上唔落
最令人唔想玩係刷錢
好似神採咁可以放店賣咪好
升技要錢真係好on9
雖然神採要錢升杉
但神採啲錢好易賺
不過E社好似未試過要用咁多錢去升嘢
可能第一次唔識balance
btw有再動鞋再放啲香爐係隻賊到你會發現新世界
利申: 劇情冇霸(魔)王線已經完，雖然今次主線其實唔錯，但咁樣冇左令人打二週目嘅動力
btw VBL真係好好玩

一週目完咗已經封緘咗隻封緘落hraddisk

利申E社死忠 今次玩到全100% 不過你講D野好中point 特別我最中意神採成個系統

btw 封緘 成隻GAME 宏觀個難度 balance做好好差
玩到收GAME 得2周目隱藏地圖 LAST一個先難 仲要係勁難

e社玩完神採玩咩好?
魔導巧殻個玩法唔太中意

一黎就打大佬 神採雖然好似有d舊，但係好過好多新既，想玩同模式既可以試下玩天結

e社我最中意創刻

卡驚 就玩呢隻

天結戰棋類留返遲d玩

求救 邊間sofmap幾樓有gal驚

秋葉原？
最大個間上去4-5樓就有

見到了 外牆全部9nine廣告

仲未轉
你上去睇下
可以仲有愛上火車塊板玩下

咁柚子間野係邊 想買新品riddle joker

圖

上1,2個po去c95個陣放咗相

應該無影到我既

你指呢個？

原來都幾遠
唔想行 sofmap又好似無riddle joker

不得了

其實好近 幾百米
入面超多野買

Melonbook地底個間有riddle既扭蛋

Btw巴打去幾耐

搵到了

次次都㩒佢幾下

27號早機番hk

Day1-7秋葉原?

創刻上手要啲時間
不過上咗手好好玩

點會咁痴線 以為你話去東京幾耐

入一入去買左新品riddle joker同中古蒼彼四重奏

E社一週目多數唔難
今次唔駛full team都夠打一週目
隻賊同D爐配合可以無限boost stats
不過E社今次都係試新system唔炒冷飯都叫接受到 (望住我裝都冇裝既珊海王
利申: E社同dualtail死忠, 每年都會玩呢2隻社既年度作品, 除非system真係好唔掂

一個人去？

話說巴打得唔得閒去虎穴睇下
想睇下本果青新刊番未

第一次去除咗神社同晴空樹其他都係浸akihabana (7日)
有玩galgame真係多好多嘢行

同fd兩個人去 虎穴係邊

Sofmap對面

原來A社已經三十週年

鳩驚界靠A社carry

虎穴
melonbook
ZIN

三間睇哂~

有無？

叫你去哂三間睇啊...我個人響香港啊

？？
唔明up乜
我都係香港

當我無講過, 睇錯野

隻體驗版係咪好短下

邊隻

岩岩玩完隻trial,難得戲畫出隻無錦廢萌,多返d青春既game
可唔可以唔好再塞隻雀入op

ps.有小鳥居夕花同夏和小

淨係句ps.都值得狗衝

返黎了

單睇畫風冇得輸

聽晚

打工巴打做緊咩行
利申想轉行想參考下

呀呀呀！！！

邊隻黎架

A社新作

下星期去福岡買gal , 巴打邊間鋪齊/平d 同埋有loli本子番hk得唔得 暫時見呢幾間: 駿河屋 , らしんばん , softmap

無海苔既loli本唔得

佢地又知有冇海苔

話純愛但咁鬼多男角 仲要啲樣咁
係咪遲啲會出個ntr dlc

唔會開封掛

3定4年前去日本帶左一本loli本子返香港 唔知依家會唔會捉

記住放入喼
fd次次買幾本放喼都無事

Thx bro 拎D gal夾住佢

btw, 買咩Loli本

代fd問 佢好鐘意蘿球社
我暫時淨係諗住買R10,Riddle joker

近排佢成日貼 天使降臨在我身邊GIF

卒倒果張圖笑到仆街

睇人扑野都冧低
等下個月體驗版

上次完咗c95番香港
個fd件喼過重，佢當眾拎啲loli本放入手提行李
過海關個姐姐仲陰陰咀笑笑

朝早睇完Fate HF
Hi拿星！D扑野scene得咁少

唔好咁咸濕

我都係今朝睇

今集光污染好重

手痕開返bsd打多次19，sl左3次先過

警告！呢個po將會加速！

咁多位捉實啦

頂，溫緊書
聽日考完test去埋C3返嚟先玩

咪又係沈底。。。

有seed再call我

有SEED 個個埋頭玩就會真正沈底

加咩速
有大作呢兩日出

#545

咩黎
其實小弟對gal界認識好少
又少留意新聞
純粹有game就玩個d黎

一樣溫緊
讀工程溫到想Jump 聽日8半考

遲你一個鐘上靶場場

我都知會沉

玩完E2体験版

有seed,可以準備沈

識日文就玩新game~

今日仲有封緘ap02

過氣

│2D.G.F.│ [190222] [ALICESOFT] イブニクル2 パッケージ版 + 公式通販特典 + 同梱特典 ドラマCD + マニュアル＆レーベル + 設定資料集

3.9 GiB

考完，去C3

點樣唔去level屋就升到lvl?

用level up券？
利伸未玩2

記得有提過
要買定點?

地下d寶箱有時出
或者商店買
或者解任送

商店買既話每買一張，下一張價錢會double

btw 去level屋升lv每15lv有cg，用券會無左（e1)

👌

社畜冇得玩住

諗住搵A社新作, 發現封緘xxx,making lover漢化ed

姑且有h scene一戰

仲有景海，野良貓2

近排仲有phantom trigger 漢化咗
快啲去玩啦
利申：打手

[190222] [Sonora] 僕の未来は、恋と課金と。

2隻都出咗咩
默示機翻定其他組

想知景海點翻最後果part

我都想知

好似matrix 2/3咁

野良貓2 d聖光唔係比人屌到核爆咩

Key社又係賣LB,AB

狗神煌

ASa Project 新作

下載中中

好想玩恋と課金と呀

玩緊

屋企人仲未訓

買部laptop啦

有H就熄聲拉落去再禁住skip
其他照玩

有冇人知封緘AP係咪二週目先有劇情

癲佬

用緊surface pro 4 m3玩
不過而家d電好似倒水錦

我E1都未打爆, 我唔知E2 D scene係點trigger啦, 不過好多時feel到就H就拉落去下面用taskbar遮住隻game+mute左佢, 去到差唔多見到閃幾下白色/CG冇左先拉返上黎

h scene之前有3句... ...... ......提你

E2用唔返trial啲save

收到

e2 好唔好玩
見到dmm 賣8千幾yen 諗緊屌唔屌好

仲有隻guild master 諗緊屌邊隻好

why not both

應該都會both不過買邊隻先，

唔想一次過買好易玩玩下走左去玩另一隻

第4章入大監獄要搵聖女拎許可，咁聖女係邊到

仲係第一章妹下妹下

vnr

明一半都玩得啦

睇咗十幾年動漫
就算有D片假唔識
聽聲都知佢up乜

冇上開呢個post，上嚟只係想post下天之少女出咗新嘅史薰拉立繪

希望今日做得成鐵馬黨

琴日早個半鐘企圍欄有頭3行

舊年我一開場就入去企先有第一行

十二點左右到，已經數唔到前面有幾多行

最少都要早啲到排隊等入場

去C3？今日有咩睇

東山

井口

比友人拉左去睇東山 Live把聲又幾掂喎

好彩搶到今日飛

連唱6首都夠氣 仲要一路唱一路彈下彈下

咁多人星期日去

上年有幸飛去睇現場，睇完興奮到果晚訓唔著

想飛去睇live，但係好多阻滯
一黎要預時間，二黎要撲飛
三黎得自己一個去好寡

無得去想知唱左咩

1.君と僕のシンフォニー
2.灯火のまにまに
3.True Destiny
4.イマココ
5.月がきれい
6.群青のインフィニティ

想聽月色

月色ed好聽

btw 魔禁井口好正

剩係有睇夢幻島同jojo

點解我要番工

我都無睇魔禁
入去淨係睇井口

巴打點搶門票，去咗幾耐

主要預係時間，我果次走左一日堂，撲飛反而唔難，第三就其實毒撚一個更開心

就咁上網㩒，武道館都幾多位，雖然我都係買到山頂位，張飛去便利店拎
星期六場，我星期三夜晚機星期四一早落機，星期日晚走，頭兩日都係當一般旅行行下食下，live果日食個早餐去排goods，買完返酒店抖一陣就返去睇，last day唔洗問都知係老秋shopping
本來預埋八月去cm然後過大阪睇東山既，不過如果asia tour包香港就慳返

夏娃同蘭斯個世界有咩關係?

一黎有目的去邊幾間就算
二黎其實去多幾次就唔會比舊野吸引到
三黎最緊要冇錢買唔到太多野

Exact7ly

屋企人未訓

琴晚岩岩開始玩e2, 首op又幾好聽

星期一

e1首op都好正，好燃

係
要重新玩一次
on99咁

唔玩個陣都特登e2出黎聽首歌

會唔會出OST ..好想買番隻

Alice sound album
之前神騎同r10都有

ブランド ALICESOFT
発売日 2019-02-22
18禁等 18禁/抜きゲー/どちらともいえない
対応OS 7(32bit) , 8 , 10

基本情報を変更する画面
中央値 54
平均値 54
データ数 18
標準偏差 35
最高点 95

54

技術性調整姐

老老柒柒個故事睇唔出咩大道理，H唔實用，又冇R10咁爽快，下下遇怪好撚煩

H唔實用 << 其實呢個真

咸濕版pokemon

下?
H Scene好撚好J wo

係我有問題定點?

青菜蘿蔔姐

未玩哂
有冇 rape

第一場已經係rape(sub角)

重口都有
e1 sub角俾怪屌嚇到即刻飛左

正到爆,

想問下依家係唔係少咗好多新作gal 有漢化
見上年d新作都好似無人漢化

不嬲都少
都係話會做既多
做完既少

通常只有大廠一定出

我見上幾年大作好似得隻妻3有漢化到

SP未有咩

有啦

金戀有人做緊，但填完未
SP其他都好似填完
不過金戀用vnr都推到

sp係邊隻

冇留意唔知

Summer Pocket

呢幾年有無咩人妻向既大作

BTW

馬戲團又出DC新作

我以為講緊saga planets

冇呀, 大作不嬲唔多人妻向

thx

係喎
不過佢上作好似都冇漢化到

都唔少其實

玩過好多人妻向，但唔係大作

有人開黎做
不過今次有得啪ミナ

俾d推介黎 有漢化最好
妻123個d 都玩過

Nekopara Extra係game定動畫？

應該指game

Anim
Tinkerbell
Wendybell
Herencia
呢D社都係人妻居多，漢化就多數無

thx 返去睇下先

仲有個標準答案：民工女友

冇咗小櫻嘅DC仲係DC黎咩

有杉並就係

DC再戰10年

想問下 tick左個句解咩?
見咁平想入 好似特典抽起左only?

冇特典 爛說明書

Thx Btw 柚子社同A社個價好硬 冇平貨 見到七海好欣慰

真愛就要買

柚子d野好貴
買2張掛畫已經過萬yen

可脫幼女

改個咁既名唔係唔買呀

啱

我係yuzu到買左張普通無露既七海
有露既係屋企唔敢拎出黎掛

+1

幾百歲

當你玩埋露點抱枕 你就會覺得冇咩野
我就是成功的例子

我掛張Favo 10th anniversary live 掛畫係我間房都比老母剷到上天花
結果堆近月掛畫都唔拎出黎, 夜晚冇人J下算

香港好熱

冬天=一個禮拜

係日本坐完地鐵
覺得香港d大媽好撚仆街
"咩"住成個大背囊想落車
個大媽推撚開我沖入去坐

有時係到諗
d大媽阿嬸行得走得仲夠力推人
洗撚坐咩屌

宜家好左, 以前紅磡落車係要撞開/推跌出面入黎既人先落到車, 試左幾次之後, 落車前要扎定馬, 一開門就打Rugby咁

同佢推過啦

繼兒動母

グロ

原game一樣名?

iktf
依家我新地方唔經經磡同金鍾之後真係舒服好多

H漫改編H動

Poly朝朝8半一定比喼夾腳指
日日5,6點放學，無得避

POLY有冇hall住？

有,但係要睇返學車程遠唔遠

Poly +1
已經唔會紅磡出 次次何文田站 寧願行多10分鐘 起碼舒服

淨係搵到cd

想要將冇露點 人在福岡
Softmap>駿河屋 >らしんばん 行過都冇 邊度仲有機會

WA2 box真係巧靚 唔買枉為雪菜黨

買埋七海掛畫同e2呀嘛

毎日毎日が ほら

好聽

係

當年睇新聞，真係聞者流淚
我係矢吹，晨早斬死個兩件狗男女
反而佢個女而家點

e2 未玩 玩完覺得要收藏就買

日本室內下下30度仲熱

RIP minori

又一間離開賊船！

咩事

執左

H獸爆死

巨乳社

「Summer Pockets」ショートストーリー ～夏の眩しさの中で～
【イナリ 編】を公開いたしました！
文：魁 ／ イラスト：ふむゆん

次回の更新は3月末を予定しておりますので、お楽しみに！！

「Summer Pockets」ショートストーリー サイト

連隻吉祥物都有份

以後得返畫師D沖田本J

上個月先出完新作

遺作

原來封緘個DLC都幾齊人

D畫風轉到認唔到

汁正常 op整咁靚做咩
新舊驚 批評空間又低分

又執一間
十年內會唔會全數消失

岩岩今日買

唔會嘅
有幾間有開發下手機市場咁

收到風雲尼亞里可能比人炒

咪又係得飛糕搵到食

執先唔正常，M記再差都有死忠買，而且sppl2仲眾籌緊
睇個款似酒井作死

話說 FGO 收入跌緊

對魔忍手遊
睇巴哈話好多人玩

抵啦

對魔忍DMM好好賺

我月廚
其實主要係d新英太柒d人唔撚中意

onlun99咁都炒

隻game其實玩法都幾易悶
靠啲角引人玩同課。。。

Type moon既game我都ok既
但fgo除咗角色之外真係垃圾
無論battle定育成都唔掂

成身青苔
加上隻角色冇乜作為一個英靈既感覺，純粹為出而出咁

其實gameplay直頭係垃圾
係睇劇情同d角only

最大幫助係用嚟上堂學日文

冇語音

有d好撚中二既角色我好中意

1.5部開始有部分語音

因為班課長信仰力高

愛上陸ova2。。。

[LIVE配信]ぱれっとチャンネルvol.1

其實唔似18號

呢隻game 個啊妹不得了

天下第一妹

FGO再唔攪d新意思就真係等死架啦 依家得個故事吊一吊住

起碼出個L2D先啦

過黎玩GBF啦

E2
琴晚打算出到カラー果個森林就瞓...
點知一行, 行左一個鐘先出到..

啱啱先開始第二章
前晚丁完カナ個scene

蒙頭入閘
蒙自己個頭

我都要上路了

去邊

我爆左体験版

延足4個月

自從
2012年09月28日「feng 8th（仮称）」ティザーサイト公開
之後我覺得一隻GAME冇遲足7年已經算係咁

所以你地有冇玩 夢と色でできている?

mid term

番香港了

謀財害命

玩到呢個位炸

屌。。。我連下面條link隻怪都打唔贏

仲有地圖都幾易行錯路咁
行錯又好快又遇怪
好煩。。。
隻game低分都理解

素材探すのに時間がかかるし、敵がくそみたいに湧くからストレス半端ない。ストーリーは前作と比べて微妙

A社啲戰鬥系統不嬲唔易，上咗手之後會好好多
上作超昂神騎都係，要識配招
而家當pokemon咁玩

最唔like呢啲行兩行就遇怪既

日本可能嘅新年號

【图】非酋禁止入内的黄油

講緊隻僕の未来は、恋と課金と

有人整左個歐王補丁，全部稀有度改成25%

非缓存页面需登录后访问，避免消耗性攻击。
講乜

日本人好尊重エロゲ

第一次買正版YUZU隻cd 想問下係咪一定要入住碟播先得?有冇得提取個file? 唔該巴打
而家 click入隻光碟到會直接用window media 播 (防盜?)

google好多解決方法

謝

即係要login先睇到帖

google eac

海貓歌手

法國遙空成日配黑長直大小姐

彼女のセイイキ

呢隻首Op同Ed都好聽

中咗招，甲型流感

中左想番公司傳哂俾班仆

俾人做低左，打唔到個街字

想番學做流感自走炮
結果連起身都有問題

拔一拔啲細菌就出哂黎啦

用黎戒課一流

rip

agger

呢隻係咩

はぴねす！2

google完竟然有杏子御津 好似有一玩價值

話說2cm退休之後仲有客串下fate
唔知有冇機會演下新角

呢隻其實成瀨未亞正d

曝露癖好
我鍾意j含撚scene多過扑野scene

gal好少見到有ゴム

鍾意含撚+1，我認為含撚最能體現到演技，含得唔好叫床慌好

大部分H一到就auto+上網

this real

依家都仲會間唔中J返星空のメモリア

北都南，青山，田口宏子，一色光，時代的眼淚

笑到用唔到

斷面圖正啊

sora

呢D算好
記得Lump Sugar早2年 畫後入條女 畫到條女腰條向後U字型
同唔記得邊間社畫乳交畫到條仔69上佢自己心口

一口氣玩到r9
不過r10冇漢化 同埋我見啲人話好難避be

1玩到9？

BTW 桐谷華上哂岸？唔見有新作

今年起碼有 9-nine Ep3, まいてつ FD

2玩到9
1以前玩 之後2唔太吸引 同埋成個系列太長就放低左
近排得閒

唔係有套動畫配咩

推薦下 華哥同東山配京亞尼套青鳥都唔錯

R10字唔深 VNR推到 我覺得2018年最好玩既game係R10
一周目BE 咁先體現到絕望感

E2迫9我升左lv先可以去打劇情。。。

棄左

啱啱升鳩左lv終於過到關

幾多lv?
打bonus卒升級應該好易

男主7lv
ユラギ8lv

唔只絕望, 打左四五次都係be果陣好撚想棄既時候, 比我過到海路..

好想治療忍者。。。

打到邊？森林定水壩
我打個陣又無話要幾lv以上先入得
係咪未解感嘆號

之前條YouTube link左右
唔夠lv就打唔過隻怪

夜已深 開波玩E2

榊原ゆい 配得好萌

岩岩開波 E2講野得1張立繪 好唔慣
同埋係咪唔洗買裝, 件裝識升lv既?

自膠 原來係掉落品 同一個樣 但有加成效果

要買裝
地圖有啲寶箱有錢或者物件
物件可以係城鎮都賣出去換錢

カノ好正

一定要買裝, 唔買唔得

就幫佢治療了

崎岩打完盗賊 E2都唔係咁差姐 當小遊戲咁玩 間中有cg j下都可以接受ge 要過到佳作門鑑就難d啦 Btw 女忍者把聲幾好j
相反女主不了

咸濕忍者

笑左
治療緊都要係隔離昅住哂

想回獌回錯post。。。

E2..
開始覺得開game張poster, 係唔係set錯左, 定係本身無咁多嫁要塞啲人落去

根本同rance quest一樣 隊到就隊 反而冇吸引力

今集條仔無咁h, 要玩哂先知,

玩完蘭斯版特典先玩正傳打定個底先

E2 唔鬼畜 玩落唔似有老強先

第一章個sub角...

咁哩d 唔慣主角事

#母爛漫 エッチシーン体験版公開しました！４つのエッチシーンがお試しいただけます。購入を迷ってる方や、発売まで我慢できない方はぜひ遊んでみてください！

一病好就比咁大驚喜我
呀！！！

冷靜 保重身體

A社人妻新作？

玩緊 羽華叫到好Q淫啊

係,義母都好淫
不過好短，有cg既場景，啲對白好快完

玩落仲淫過妻3 btw H scene音樂好好聽

終於出啦
頂黎緊呢幾個月好多抱枕套要買

仲以為無希望

咪就係
隻game出左咁耐 以為真係完

新堂彩音？

さくら、もゆ。 -as the Night's, Reincarnation-
中央値 90
平均値 83
データ数 154
標準偏差 22

?

seems yes

真女主

你個名出賣左你

仲係第二章

【新作発表＆予約開始！】
恋×シンアイ彼女より
ツンデレぴゅあガール、新堂彩音抱き枕カバーが登場！
原画は倉澤もこ様( @kurasawa_ )です！
私服姿、そして添い寝姿での微笑みを感じていただければと思います！
ご予約のほどよろしくお願いいたします！

訂左未

有ぽろり

孖妹個髮型想點

今晚返到去就訂

睇縮圖以為呢張露點

雖然孖妹個髮型唔太討好我
但係黑絲同過膝襪

R10同yuzu 齊齊No.1 ge

門脇又配 真係好等錢駛

R10 成功並列袖子 A社爭番口氣

利申 空刻同水葬OP都係神曲

溫書聽 好精神

你點排2-9?
而家諗緊玩3定6

遊戲性?
7，8，6，9，3，其他
綜合鍾意368

綜合鍾意3因為佢有聲?

算係

3,7,8,9,10都正
10衰在劇情好唔蘭斯

我睇左少少啲人講劇情都覺得怪，感覺個結尾我未必咁鍾意
6其實都正，係製作舊

我係見到命女r哂頭，有幾個重要角色都冇

玩法7真係正
自由度又高

請大家投メア一票

夢黨留名

新紅過氣未?

我全都要

真紅

真紅應該嬴硬，睇第二係夢定メア

我自己第二係夢,不過f社係蘿莉控社,所以應該係メア

居然輸比雪々

真紅 vs 3蘿莉 vs 3姐

好多白毛
我係夢>真紅>メア>こもも>落葉>其他星空メモリア
さくら未玩曬

F社淨係玩過いろとりどりのセカイ， ヒカリ都未玩
唔識揀

我愛kotori 我愛kotori

我係真紅>夢>落葉>こもも>澪

メア>＝夢>澪>真紅

btw 雪々竟然咁高分

你唔鐘意我啦

係メア同夢太可愛 另一個係黑長直
非戰之罪 (笑

不過你地冇乜人投kuro, 係唔係新作冇咩人玩
個人覺得佢有得一戰

未玩曬，計埋玩到一半既情況就
夢>(無法追上既車尾燈)>真紅>=クロ＞メア>こもも>落葉>其他星空メモリア

一隻都未玩完

咁唔得wo 朋友
點都要玩曬 真紅三部曲吧

P同F社既成日玩下停下
雖然全部都有

Ｐ係邊問？

紫吧

新po